突發，真面目。

睇下49"
只能夠講真係爛仔行為
阻住差人做野真係好唔岩
但要有搜查令又好似好正確喎

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

目無法紀

警犬唔跟法律做嘢啲市民又吹佢唔漲

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！